跪求連仔幫手del post

[突發]有香港大學生係西藏珠峰大本營被公安捉左。。。

推

已有人處理，希望先低調，保護當時人

推畀連仔睇到 保護同路人